{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 캔버스호스텔"
    },
    "text": "ツバキ島はザ·ベイ101と海雲台の海辺から5分の距離に位置しています。 こちらはモダンで親切なステップによって運営されており、チェックインは15:00から20:00まで可能です。 しかし、20時以降はチェックインできず、そのためキャンセルまたは払い戻しはできません。 また、ペットの同伴は不可であり、個人用品の保管はご本人様に責任があります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 もし客室内で喫煙が発見された場合、罰金100,000ウォンが請求されます。 また、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 このゲストハウスは共同で使用されるスペースなので、利用規則をきちんと守ってください。 もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツバキ島はどこに位置していますか？",
            "answer": "ツバキ島はザ·ベイ101と海雲台の海辺から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツバキ島のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "ツバキ島のチェックイン時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎた場合、どうなりますか？",
            "answer": "20時以降はチェックインできず、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ツバキ島ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ツバキ島ではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管はどうなりますか？",
            "answer": "個人用品の保管はご本人様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙をしたい場合はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙が発見された場合、どうなりますか？",
            "answer": "もし客室内で喫煙が発見された場合、罰金100,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "共同で使用されるスペースでは何を守る必要がありますか？",
            "answer": "このゲストハウスは共同で使用されるスペースなので、利用規則をきちんと守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、何が発生しますか？",
            "answer": "もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 448
    }
}